畀渣狗block咗請簽到

留咗個言唔啱聽就block咗我

已被block
未被block

一言堂
假民主
小圈子
分化
屌鳩同路人

熱狗之流
Anita Wong都護航

屌比錯左

明明自己分化，抽鳩龍門水在先
一話返佢就一堆人衝出嚟話人分化

道歉呀處理得唔好呀
同時間block鳩人

應該好多人都被佢block撚咗
似係有請PR長期幫佢個page洗太平地

見到班連燈仔之前咁捧佢
宜家又批鬥佢
利申（從未加入黃色經濟圈，所以無資格申請退出）

人地龍門keep住做實事
諗點幫手足諗點改進
有啲人就盡力睇cm（唔係反省）block人

Change my mind
2020渣狗同2016熱狗嘅分別

其實有乜問題
咁佢初初好地地係間黃店 高調支持運動
點解唔捧得？之後佢係咁批鬥人 又一言堂 所以咪批鬥佢
個邏輯係唔係有咁難明？
就好似你識左個朋友 對你好好
又成日幫你 請你食野
但佢上年借左你幾十萬唔撚還比你
咁你重會唔會當佢係朋友
唔好響到扮聖人 心水清啦
用個腦諗野先出黎講野啦

佢宜家直頭屌鳩另一個幫得我仲多嘅朋友
係咗講佢壞話又叫我唔好同佢做朋友
我話你咁做好似唔係幾好
講完直頭block鳩埋我

我老豆識佢，我同佢唔算相識但都叫見過面，好言相勸被block埋

唔啱聽就block㗎啦
理撚得你玉皇大帝

家父識左佢7,8年，話以前從來唔見佢講政治
不過我就費事陰謀論話人忽然扮黃上位啦 呢d野冇得拗
只係估唔到好言相勸，言詞溫和至極都要被殺

+1

我都唔陰謀論諗人
但佢地宜家做緊嘅嘢衰撚過藍店

即係機會主義者扮黃上位

呢啲手法係咪好熟口熟面
上完位吸完客
跟住屌鳩同路人
到最後自成一國靠死忠維生

咁都確實有唔少人係6月後先覺醒既
但佢今次d處理手法真係 唔識佢既人覺得可恥 識佢既人就覺得可悲
我老豆都只係離地中立撚，佢對渣哥壇野都睇到嘆哂氣

一朝得志

渣狗早期已經話係黃啦
只係去到宜家同成個運動嘅理念相違背
唔係淨係今次
上次龍門廚師單嘢已經唔知渣狗做乜鳩
就好似我地如果見到有手足某次行動畀狗咬
會唔會抽鳩手足水？